CLS啱啱黑警撚市民

啱啱蘋果直播黃大仙有兩個防暴突然衝入商場嚇街坊，仲要笑住走。
屌著住制服就可以嚇市民啊
佢最好成世都著住制服，唔好除落黎。

有無人有片，我影唔切。

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

光復香港，時代革命

佢夠膽衝入去咩
唔怕好似機場咁俾人反攻

推

-17 ~ -19左右

無恥到